想問今晚集會邊度搞？？

搵極都搵唔到 依家成team人唔知去邊好

遮打

文宣好似消失晒咁